女入

男仔頭扎頭髮好冇睇

睇樣

因為非主流，唔係好多人接受到。所以本身面形頭形氣質要好mach 先carry到，條件岩可以話係個人特色，唔係靚仔又夾硬黎就係7

好睇嘅男仔紮頭髮好睇

靚仔=好睇

唔好睇既男仔禁左會唔會冇咁難睇

依家淨係頭頂啲頭髮長
則邊後面都剷短左
想紮起長個啲一束咁

武士頭
蘇民峰
雷鬼

白水咁好唔好睇

邊到有橡根買

終於買到橡根
係 應該類似武士頭咁
不過d頭髮好似仲未夠長
前陰個d重未扎得到

同埋應該點扎 扎極都係有d頭髮走左出黎

周街都有，賣女人衫啲舖頭附近肯定有

ching 你個頭係咪有啲頭髮好短扎唔到

想扎後d
但係d陰好似仲未夠長

99%男紮頭髮都柒

☹️

唔明點樣前後都剷咗，淨係得頭頂長
點解要咁剪

前面冇剷

我高髮線 蘇民峰頭